Het was de Geheimen van hemel en aarde die ik verlangde te leren; en of ze de passieve stof of de innerlijke geest van de natuur en de mysterieuze soul of man die mij nog steeds mijn vragen werden doorverwezen naar de metafysische of in de hoogste zin, de fysieke geheimen van de wereld.
